收水藍魔力 楓幣

收楓幣 1:8
留tg

用連登幣換ok?